用一個下晝跟住陌生人四圍走

一直喺腦海入面嘅痴線想法，今日終於得閒去實行了

而家坐咗喺巴士上層，目標有幾個

A:坐隔離排嘅叔叔
B:坐前一行嘅中女
C:坐右前排嘅後生女

揀邊個好

C

c

OK

C

形容多d

ptgf黎

原則有二

一：唔要令目標有任何不舒服感覺
二：目標走入私人地方就要轉下個目標

相呢

金色長髮
黑衫白熱褲
玩緊電話

時機到就會有

Btw 原本想揀過海巴士，點知紅隧塞爆冇車

痴線佬

C. 等睇你比人拉

去緊邊？

俾隔離條友遮住咗

唔講

我都曾經諗過咁做

留名跟進！

其實你跟唔到幾耐 多數有目的地去
例如公司 學校 到左你就跟唔到

唔知佢去邊呢

上面有解釋兩條原則

留名睇下有冇人報驚